[一人一個] 唔睇字一定get錯嘅歌詞

杏仁露裡穿梭～

周杰倫全部嘅歌

站在大丸前 vs 站在大雨前

我會get咗做「大院前」

是慣性 是肉球

情願他偷燒鵝～愛哭的水瓶座～

長梳 或短髮 或者不可給你選

露營必須酒

身份證留不低